［求救］啱啱係的士唔見左野

有冇師兄揸的士可以幫我上台問問
去左警署同打左上的士台落record報失

唔使問啦
唔值錢嘅，的士狗會幫你掉
值錢嘅，的士狗會幫你袋

跌咗邪門野會點

絕對會比番個客

女人底褲？

唔講邊區點幫你

肯定攞去索幾下先啦

符咒，貔貅個啲

你唔見乜先

符咒就講句「大吉利是，屌你老母」
然後隨手掉出車
貔貅就睇下乜嘢材料
爛木就掉
玉石咪拎去當舖問下價咁囉
對的士狗嚟講無分邪唔邪
只有值錢同唔值錢

沙田新城市去荃灣愉景新城
大約12:30-1:00am落車
黑底白波點jack wills 卡套
有住戶證 中大學生證 八達通

有無錢係入面呀
有錢你就放棄啦
堆證你就可能拎得返既

有時未必的士狗拎咗你
下個乘客拎都唔出奇
佢地好似有啲專for的士報失既熱線
你打去問問啦
好人的士狗見到既話應該會報上台

冇cash呀 八達通有大約$100
我打左上的士報失啦